如果熱門既風向post係你地既真實意見 我只有一句說話想講

我冇你地咁撚無恥呀！

一方面高叫兄弟爬山各有各做既口號
另一方面又係度捉鬼，阻止勇武乜乜物物
我想問你班人到底有冇出過黎，有幾多個企過上次？
除左立會死物之外，有幾多獲係勇武主動衝擊呀？
成日係度高叫和理非，其實講到味有幾多人係淆底唔敢做多步你地自己心知肚明啦
依加有人幫埋你做，保護埋你班淆底獸你地走去屌鳩佢地？
咁你同政府班人搬龍門有乜分別呀？
今日你唔想衝就話捉鬼 聽日你想衝又兄弟爬山不割席
一直以黎大家都有眼見，勇武派大家都需要向自己負責，有幾可係頭腦發熱衝動行事？
就算圍政總個臥底狗衝都冇人跟啦，你估勇武弱智架依加？
如果咁樣就係你地既各有各做 咁樣就係你地既不割蓆 咁我寧願你依加就同我割左蓆先
我只想講無論如何我都相信兄弟，話左各有各做就各有各做，不割蓆就不割蓆，我希望大家都能夠堅守現場決定呢個原則，大家都有自各既判斷力，冇人能夠確切知道邊一步係岩，邊一步係錯，所以我尊重現場各位兄弟既決定，各有各做！

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命

話驚黑底有人混入黎搞事
雨革果陣第一日已經講緊有啦,最後點
成班人故步自封唔相信前線

懷疑班人九成都冇企過上去前線
自己都係度信埋d紅媒抹黑我地勇武手足

光復香港

時代革命！

見到都嬲 唉

和理非不割蓆
祝武運昌隆

不割 不分
和理非 諗下點解仲可以做到和理非

又玩捉鬼
屌佢地老母

請相信前線智慧

和理非背後支援

不割蓆 不分化

人若犯我 十倍奉還

請問衝祠堂有咩好處

so true

( Show Blocked User - ojjai )

不要被仇恨蒙蔽

push

信任手足！

加油
真
大家努力
五大訴求！
你好重要！

不要說「推」試著一齊接
光復香港
時代革命！

推

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

巴打入去推返自己po，一齊團結返香港人

有理 推

咪淨係睇熱門啦

時代革命

收皮啦p牌仔，跟得唔貼追下post先。

自己友一定撐
心照

時代革命!

[black][black]有無諗過係有人上黎搞事[/black][/black]

和理非不割蓆
祝武運昌隆!!!

我係和理非, 我支持你嫁巴打
唔知點解連登呢兩人被人暗地裡洗腦帶風向....

光復香港！

支持勇武

但請幾勇武用係政權身上
而唔係平民身上

否則只會成為另一個白衣人

唔阻止，亦信任，只係提供一個方法勇武同和理非合作

拉出元朗馬路 名義公民拘捕